[見到cctvb拍劇請報狗] 四人以上的外景拍攝需要申請不反對通知書

政府向電影、電視及廣告行業發信，指進行四人以上的外景拍攝前，必須向電影服務統籌科申請不反對通知書。

政府指現時疫情仍然嚴峻，建議業界如非必要應避免在公眾地方進行拍攝。

電影、電視及廣告業界若要進行四人以上外景拍攝，需向電影服務統籌科申請並獲不反對通知書及必須確保警務處和運輸署等部門同意有關安排。

分分鐘拎大聲公冒賤講返非法集會嗰句台詞都得

be water 示威

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用